我很高兴我现在不是大一新生，因为我认为我的宿舍经历是我永远不会放弃的。即使是最谨慎的学校也出现了疫情| Sy Mukherjee | 2020年9月17日| Fortune |
事实上，如果我在全班同学面前被叫，我就是那个不愿意公开讲话的孩子。Tom Colicchio希望（也担心）新冠病毒-19将改变餐饮业| Pallabi Munsi | 2020年9月16日| Ozy
这是一种在拯救雨林的同时让冰淇淋制造商开心的方法，现在可以扩大规模了。洗发水中的环境问题-第90期：绿色的东西| Anastasia Bendbury&Michael Shilo DeLay | 2020年9月16日| Nautilus
Zoom欢乐时光和小型晚宴是流感大流行的新社交场景，鸡尾酒应该成为家庭体验的一部分。酒吧拯救：流行病版| jakemeth | 2020年9月15日|财富
罗德里格斯现在住在亚利桑那州，她在给《刀锋报》的一封信中说，当莫雷诺打电话给她，告诉她她赢得了官司时，她非常高兴。来自古巴的女同性恋妇女在美国获得庇护|亚里尔·巴尔德斯·冈萨雷斯| 2020年9月15日|华盛顿|
因此，对于像佩尼亚·涅托这样的墨西哥官员来说，目标是让他们的同胞留在这里——让他们开心。为什么墨西哥人对奥巴马周二的重要会议感到愤怒？小鲁本·纳瓦雷特2015年1月6日《每日野兽》
当幸福的时刻被失去和缺席所影响时，你如何庆祝？参加晚宴的每个人都失去了一个人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽
从表面上看，他似乎非常乐意让共和党控制州参议院。马里奥·科莫：一位不错的州长，但要比他好得多。|迈克尔·托马斯基| 2015年1月2日|每日野兽|
教会对他的观点不满意，有人说要把他逐出教会。马里奥·库莫，民主党人心目中令人沮丧的英雄，于2015年1月2日死于82岁的《每日野兽报》
“我们祝愿你们每个人都有一个快乐和安全的新年，”乔治在最后说。警察家庭在纽约警察局毕业典礼上布德·布拉西奥|迈克尔·戴利| 2014年12月30日|每日野兽
那就是，如果他和他的妻子能够再次生活在一起并感到幸福，那么这个家庭将被排除在外。宅基地主人奥斯卡·米切奥
乔治表弟的处境是如此幸福，谈话对他来说是多余的。歌剧生理学|约翰·H·斯瓦比（又名“斯克里奇”）
李斯特以最亲切的自豪感注视着他所称的“他的汉斯”，似乎对他的到来非常高兴。德国音乐研究|艾米·费伊
我很高兴地说，至少在某种程度上，M'Bongo和他的整个法庭现在都穿上了衣服。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
他意识到，到目前为止，他的行为对任何人都没有帮助，没有使任何人感到快乐或满意，甚至连他自己也没有。宅基地主人奥斯卡·米切奥